新版本shall we talk 真係好正

以前把聲清好多

好明顯唱得差左好多喎

唔同方式唱姐

同張學友一樣,
年紀大左, 就要轉唱既方法
唱歌有d似足球員咁, 都係講係咪當打年紀
過左就要就住黎

香港人 (原曲: Shall we talk)

借位分享一下

多左啲花腎

第一段正歌好地地有感情

副歌個鼓聲入得好奇怪
第二段開始d 停頓位太chok
mv條女成個朱咪咪朱西咁, 好核突

係
唔知係咪聽慣舊版影響
新版硬係停得好怪

條女幾正咁

死藍屍 仲唱林夕D歌

懶chok 但把聲已爛廢
舊嗰首單車個旋律節奏係模仿兒歌民謠
突顯返係父母愛既感覺
依家已經變玩花巧
冇咗原本首歌既主題
利申：懷舊撚 接受唔到新事物

好多歌手老左就係咁
D停頓位多左好多
好似唔夠氣唱要間硬停咁
同埋最後副歌去到「明月光」度勁怪
又快又慢 完全唔知想點

你無利申就諗住駁你
利申都係麻麻地新ver

林夕太勁

冇林夕仲聽咩廣東歌

個mv拍得好好睇

變咗廣告歌咁

個mv係做乜鳩